嬲撚死 唔得閒就早啲講啦

食屎啦 準備好晒先話唔去
我屌你老母 仆街啦

甩底狗死全家

哦

你條女？

同性朋友 食屎啦佢

準備好做咩

長洲過夜

hi

gay

我認我係 咁又點？

人地唔係 所以唔黎

同佢搞過。

死基佬

請你尊重我，尊重同性戀。

對唔住啊朋友，我知我甩底係我唔岩，但我唔想架。你明知我有女朋友，點解總要約我去長洲？
約我去長洲都算，臨出發前同我講原來你book左間房過夜
book房過夜都算，你總要話今晚大家會好好享受 開開心心
咁開心都算，你做咩要叫我有屎好屙清洗乾淨先出發
我真係好驚 所以我呃你我會甩底，實情我偷偷地同女朋友入左長洲，總住緊你book左個間『激情浪漫超級刺激豪華炮房』，對唔住啊清，唔講咁多，有正經野做先。

原來係我on99一直纏住你
完 一切都完了 再見
記住，我愛過你。

8

好狗 仲要滿心期待